有咩OST推介

類似依種曲風嘅

罐頭歌 davichi首首都係咁

BEN 嘅歌應該啱你
把聲似你po出嚟嗰個人

ost
Can you hear me? (Hotel de Luna)
Can’t go (今生是第一次）
Just like a dream (又、吳海英）
If we were destined (花遊記）

非OST
How about you

識貨！
My name is ben都好好聽

依首都唔錯

Ben個名都幾特別，把聲都啱聽

ben既話仲有呢隻